好奇一問聾啞人士搭紅vam點樣叫有落？

綠van 就話有啲有得㩒鐘仔
搭紅van 點嗌有落

帶定紙仔叫隔離幫口

唔係有個「有落」APP咩

如果咁唔好彩上到車先知全車都係聾啞人士咁點算

如果咁好彩嘅跳埋車都應該死唔去

如果咁唔好彩跳車死咗呢

如果咁好唔好彩 叫家人買六合彩

所以紅van 冇2蚊優惠
迫佢地搭綠van

諗諗下佢地避免搭小巴咪得

冇咁橋啩？

就係咁橋 唔准諗 即刻答

你搞到我個post deadair左